Samsung 個bixby好廢

明明係播放器同耳擴

佢認左做車同，

手槍

呢啲不嬲唔會準

問過google未？

Google都係咁上下，我search gta 炸彈姐，佢show啲咁嘅野我
想問我個goole係咪壞左？